我男朋友綠左我

本來近排都好地地 好sweet
但琴日我地一齊去完街番屋企之後
佢擺咗部電話係枱 之後去沖涼
過咗一排部電話係咁震
我望咗一眼發現不得了
竟然有個叫BB的人wts佢
問佢做緊乜
連我個名佢都set全名咋

依家知道咗之後真係好灰
估唔到我第一次拍拖就戴綠帽
我都唔知同唔同佢講好

55

會唔會bb 先係俾人綠果個呢

唔會呀....佢都係A0
佢話既

gay

佢話就係 佢同你講BB係佢fd英文名你係米又信？

gay到